鐘意既同事要移民結婚了

我入職唔係好耐 但入職後無耐就收到同事要辭職既消息
係呢段時間自己總係覺得大家中間有D野
依家距離佢要走既日子就越黎越近
前幾日同佢睇完戲送佢走個陣 拉住佢想同佢講可唔可以留低 但我DeadAir對望左3秒之後都無咁做 整係講咗句"無野啦"

希望大家屌我 唔好令我俾帽人戴
另外只可以祝福佢係外國會有好生活

跟機